# Bài 3: Kết hợp chữ cái của một số điện thoại
## Đề bài
Cho một chuỗi chứa các chữ số từ `2-9`, trả về tất cả các kết hợp chữ cái có thể có mà số đó có thể đại diện. Trả lại câu trả lời **theo bất kỳ thứ tự nào**.

Dưới đây là một ánh xạ các chữ số thành các chữ cái (giống như trên các nút điện thoại). Lưu ý rằng 1 không ánh xạ đến bất kỳ chữ cái nào.

![image.png](https://trello.com/1/cards/63058d82b2f99281539735ce/attachments/6309aaa8d2f4130157a8f196/download/image.png)

### Ví dụ 1:
```
Đầu vào: chữ số = "23"
Đầu ra: ["ad", "ae", "af", "bd", "be", "bf", "cd", "ce", "cf"]
```
###Ví dụ 2:
```
Đầu vào: chữ số = ""
Đầu ra: []
```
###Ví dụ 3:
```
Đầu vào: chữ số = "2"
Đầu ra: ["a", "b", "c"]
```
### Điều kiện:

- 0 <= `digits.lenght` <= 4

- `digits[i]` là một chữ số trong phạm vi `['2', '9']`.

## Hướng giải quyết
 - chữ số "" trả về [].
 - có 1 chữ số trả về mảng các ký tự ứng với chữ số đó
 - nhiều hơn 1 chữ số
    - mảng $result chứa các ký tự ứng với số đầu tiên
    - duyệt mảng $result 
    - ghép từng phần tử của mảng $result với ký tự ứng với số thứ 2 gán vào mảng $result1
    - $result = $result1